其實d泊係碼頭既船射水落海係有咩用

有d船明明泊好左 見船頭甲板位置有枝好似水炮既野射水落海 係係到做咩野

你想像下 你喺一隻艇 架艇一直入緊水 然後你要撥返啲水出去

放尿

冷凍左既蒸氣水來

唔用咪放晒佢

bs有教過點發電

船長諗住射落海都唔益你

車頭cooling 水？

冷卻發動機

外部冷卻engine用嘅水
屎水
倉底水

其實係水砲船黎

留名睇創意答案

定係叉緊電 因為水力發電呀

津路炮
趕蜂用

冇動力點叉電呀你都識講停起到放水

你估船就唔洗痾尿？